{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051414",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥생관"
    },
    "text": "中区デチョンロ66に位置した中華料理店は釜山(プサン)で長い間愛される場所として有名だ。この食堂はジャージャー麺で有名で、宝水洞の古本屋街の向かい側に50年以上の伝統を持っている。食堂はもともと中国人社長が運営したが、彼が韓国を去った後、現在の社長がその座に就いたという。この食堂はTVプログラム''生活の達人''にも出演したことがあるが、主に酢豚が人気のある料理として知られている。運営時間は毎日11:30から21:00までで、多様なメニューがあり価格も多様だ。ジャージャー麺は6,000ウォン、ガンジャージャー麺は7,000ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォンなど多様な昼食メニューを楽しむことができる。また、広東(クァンドン)面は10,000ウォン、酢豚は20,000ウォン、サムソンチャンポンは12,000ウォンで利用できる。ユニジャージャー麺、四川ジャージャー麺、三線ガンジャージャー麺、唐辛子・春雨などの料理も様々な価格帯で提供される。フカヒレとチョンカボクウン100,000ウォンで最も高いメニューとして知られている。この中華料理店は特に、ジャージャー麺で有名だが、様々な料理とおいしい食べ物で多くの人々に愛されるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店はどこにありますか？",
            "answer": "中区デチョンロ66に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店は何年以上の伝統を持っていますか？",
            "answer": "50年以上の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "主にジャージャー麺と酢豚が人気のある料理です。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォン、ガンジャージャー麺は7,000ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォンなど、多様な価格帯のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店で最も高いメニューは何ですか？",
            "answer": "最も高いメニューはフカヒレとチョンカボクウンで、100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "様々な料理が提供されており、ジャージャー麺や広東(クァンドン)面、酢豚、サムソンチャンポンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのような場所ですか？",
            "answer": "この中華料理店は釜山(プサン)で長い間愛される場所として有名で、宝水洞の古本屋街の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのTVプログラムに出演したことがありますか？",
            "answer": "この中華料理店はTVプログラム '生活の達人' に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店での昼食メニューは何がありますか？",
            "answer": "ジャージャー麺、ガンジャージャー麺、ちゃんぽんなど、多様な昼食メニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 445
    }
}